仆街老豆唔帶口罩 我可以點做

個仆街老豆唔帶口罩 佢要死我冇所謂 但係最驚佢嘢埋我哋 老母今朝同佢講咗好耐 佢都覺得冇事 唔帶

除咗祝佢一中肺炎就死 仲有咩做到 我哋全部都有帶 得佢冇

Push

好驚帶哂d病毒返嚟

同問

幫佢買張大額保單。

呢啲仆街真係唔死都無撚用

我唯有祝佢早啲唔係死於肺炎

佢一個死就由撚得佢 但問題佢中咗 嘢哂我哋呀 屌佢個閪

有錢 我驚冇命洗呀 比佢傳染埋

肯定係藍絲啦

佢死唔死 我真係冇所謂 但屌 我真係唔想中

去男朋友屋企住

Same

藍絲藍到腦都冇撚埋 有啲廢佬都知帶啦

打鳩死佢

真係要逼佢 我藍絲老豆都戴左

冇呢個choice

佢傳俾你，你去警署報警囉

點逼 個傻閪又火爆又唔聽人講

屌 我唔撚想死呀

搵衛生署話佢有肺炎 唔睇醫生

同問仆街老豆仲要同我講，驚就唔好番屋企

祝佢撞車死好過啦

但一check到冇咪又放番出嚟

我個個都係

喺病毒感染佢之前....

自求多褔，叫老母唔好同佢打車輪

佢起碼14日後至返得嚟

唔單止老母 我全家都中呀

冇發燒都受理？

拉你老豆出黎打啦
害鳩死你呀

同老母搬走

層樓老母名 但老母冇諗住趕佢走

我以為係自己出post,岩岩先比老豆屌我過份緊張

咁多仆街老豆 希望佢哋一齊死

趁老母唔喺屋企時，幫佢趕佢走，再話佢自己離家出走

呢個冇可能 等陣報警都幫佢呢個冇腦藍

我又係，老豆死牛一邊頸，係都唔帶，我都已經好早買定晒啲口罩，晒9氣，唯有自己同其他屋企人醒定啲

喺屋企都帶口罩 佢摸過啲咩都喺佢面前消毒
再話冇事 就消毒埋佢

老豆x2

我準備同佢講 你袋住唔戴 好過你唔袋

希望佢聽

我屋企都幾盒 妖我咁樣中 好無奈

自己係屋企full gear啦

屌
我屋企又係咁，我老母同我日日屌佢都唔聽
你自己想死都要拉埋我哋陪葬
CLS

我老母唔戴 一到夜晚就狂咳
我啊哥就廢老咁 日撚日嘔痰 一時去完廁所唔洗手
真心覺得我唔出街 留係屋企都係等死

好無奈 個個重裝出街都冇閪用

袋咗 唔帶都冇用我咁都中 鞭佢屍都冇用 sad

大把賓館100-150一日,長住仲平
你地自我隔離,講明佢死左唔會擔幡買水,唔會拜山
叫佢好自為之

屌局到仆晒街

更年期老豆係咁
我理得佢 我照塞落佢件外套到

仲有食飯擺定多幾對筷子 佢唔用 樓主你同你媽自己用啦 隔得幾多得幾多

分開食，出房就帶口罩，盡量減小係屋既時間

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

咪係 又唔係一中就死 好撚自私

藍定黃

巴打小心 我屋企其他人衛生都做好足

我同你係咪同一個老豆?

唯有係屋企都戴

但唔喺屋企出去仲危險

藍 無腦藍

祝佢哋都仆街死

佢真心唔care你走唔走 我未出嚟做嘢

你地全家消失得佢返啦咁

好難消失到 我媽揾少過佢好無助

咪撚俾佢返屋企攬炒

好心咪咁自私 冇仇冇怨 仆你個街

係房除左去廁所都唔好出去囉

問題不大,最多咪死
有武漢病人由病發到死亡只係24小時
唔會好痛苦,你交低身後事比信得過既人就得

我未返全職 佢話間屋佢嘅 叫我哋走就走

我應該會啦 唉 好撚無奈 屋企都冇得呼吸下口罩外嘅空氣

頂 我仲想生存呀 佢就話做咗幾十年人 我先廿幾咋